元朗其中一暴徒身份曝光！

From Now 經緯線

Now 好波

推

好撚臭 2日都唔換衫

黑警拉人未？

痴撚線 著返同一件衫

屌你呢個係微博瘋傳果個屌港獨既的士佬黎
都估撚到係收左維穩費拍片用黎洗腦
條友係咪得一件衫, 驚死人認唔到佢

Pish

救命 警黑勾結咁嚴重？

記者朋友可唔可以跟進下, 警察拉咗人未? 係咪鏡頭影曬都可以逍遙法外?

廢老真係on9

勁！

禾無嘢講

8月5日全港大罷工

講真，我咁大個仔都未上過報紙
好羨慕阿叔

防製槍？

睇過？

推佢上法庭

屌，係咪拎住斧頭